ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(17)

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與餘家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

導演 羅嘉駿 @stev.law
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer
余家聰 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung

想好劇有好報，谷爆收視，呼籲大家用app/ 網頁睇直播或重溫
用chromecast/ FireTV/ 電視app可以喺電視睇
畫質一樣

天佑

一齊？？？？？

ViuTV新劇《二月廿九》一齊撐天佑!!!

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(2)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(3)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(4)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(5)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(6)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(7)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(8)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(9)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(10)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(11)
P40有結局嚴重劇透，慎入！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(12)
P1有之後劇情劇透，慎入！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(13)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(14)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(15)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(16)

天佑又升級了

咁快無電

iphone 6s重要時刻先死

又派糧

冇電

會長唔好輸呀！！

好撚sweet啊屌你

hello

咁快就換左衫

兵佑

又去網吧

又唔帶尿袋

唔係車禍套衫

冇 passport 嘛

又係用唔到電話

壞咗電話

突然進展得好快

Lm

凍到冇電

冇電
買尿袋啦

點解每次穿越個學會唔做直播？

屌 天佑一下車埋去啦

兵佑根本係機心男

等足三年但最後同會長就

兵佑升到lv要多謝嘉嘉

冇iphone用 完

手機凍得滯自動熄機

又去網吧做咩

究竟會著咩衫

冇電係咩挽法

去神社

識日文了

好勁呀啲日文！

兵佑無差電

又一年
淨番幾多年

日文幾好

日文

一秒直播？

祈求時間！

識講日文了

應該係當部電話過咗一年時間 所以冇電？

去神社搵老母

凍到開唔到機架會

有無人認得呢套衫係咪第一集套衫？

挽你老母

得一秒 點做

祈求時間

終於識日文

yeesa日文好好聽呀

lm

講日文終於

穿越個下好似哈利波特

講日文好聽

啲日文幾好

其實自己2月29日唔去日本咪得囉，定個時空強制夾你去死？

日文好好

係因為穿越左所以先冇電

日文好流利

間網吧一個職員係同一個人

好實講
佢地一齊去一轉日本搵好條路線
好過曬咁多時間穿越先搵路

笑左

日文進步咗

好可愛

幾似梁凱晴

點解需要訓覺？

你哋唔係話6s嚟架咩，呢部個touch id似iphone 7/8

四眼仔竹Like

手機冇電應該因為d電穿越左1年？

日文好咗咁多

天佑死咗真係唔再睇愛情劇
本來已經好耐冇睇呢啲穿越愛情劇
屌你次次都係咁樣搞
唔敢睇了

終於唔係日本人講廣東話

好似sofiee啱啱考到N5

未來嘅電話唔可以係過去用
等同未來嘅光同物都帶唔返過去

可能間網吧佢開

成個人憑空消失咗喎

我都想俾會長3年谷到日文咁勁

著翻粉紅色

佢唔係得24小時？仲咁得閒hea

佢跑得好衰

兩年喇

好似係跳樓個套

可以改番名做天佑LA

佢依家又穿越返幾時

請問KFC巴有冇cap到正話Yeesa咬唇圖？

想去個間神社

2019年既yeesa日文有進步

諗返起上年 姨媽姨媽

好cute喎

Yeesa穿越廿四個鐘係現實既香港只係過左一秒

Yeesa講日文把聲咁man

便利店都係

好想去間神舍

好似係北海道神宮取景

嘩,第三個yeesa

因為去到係12點 卦..

張memo點去到2020？

見到自己

因為穿越咗過咗24個鐘

2020年

跟著個人

同一時空下，有多個自己

偷左個架佬車匙得唔得

屌你回到未來

2020嘅嘢帶唔到返2019
2019嘅嘢點解去唔到2020

係本書裡面

2017存在既野帶到過去

2020可以有4個

倒砂糖

佢跑得好可愛

上次部DV又有電？

好似唔係 係佢"穿越去未來 過左一日 再返去"既時間等於當時既一秒

阿伯咳得好勁 武肺？

總數應該有4個

因為穿越左去2020年既未來

痴線！會唔會越整越衰！
呢條件邊個諗架

點解穿越之前唔去下日本做資料搜查

識玩

穿越左1年？

倒糖？

咁慢都唔俾人發現

倒糖入油缸
手足嚟

三年同一個袋

係啉反而佢咁搞先有意外？佢自己整死自己

2020嘛

JM9

會長去咗

屌 衰多手

太凍都會死機

其實果陣2020年係咪有無限個yeesa穿越左過去

識野

砂糖

因為兵佑無差電

俾人發現

又俾人發現

拖延唔做決定
等條仔知難而退

但又唔係否決
即係俾佢假希望

係咪佢想做啲嘢阻止自己出意外
但正正就做咗呢啲嘢先最後導致意外

只係唔可以係未來帶野返去

又見到

去到先開？

件衫……咁啫係2020有兩個yeesa？？？

咁都諗倒

佢2020年唔去日本咪唔洗死囉，完

中撚哂

手足

下次可唔可以帶尿袋

係咪因為咁 所以最後車禍

仲唔走

砂糖？

觀光

阿伯唔好睇咁多AV

我都係咁諗

火魔法

連日本人啲點頭都學埋 好叻

我電視無字幕嘅

尿袋都去晒

自己整壞架車導致意外？

走啦
踢乜鬼

似

其實2020唔去日本係咪就唔會死
懷疑死個個都係佢返去救自己個個自己

練下listening囉

我都冇

run bitch run!

都似係

會唔會倒左糖先出事

唸起火魔

完全係

開唔到車

白色果d乜黎

尿袋啲電就算唔用都捱唔到一年咁耐啦

死火

又或者叉電器？

都係架啦，命運

差啲唔記得佢次次穿越都係同一日嚟

露宿者yeesa

跟連登仔學嘢

係囉不過睇故唔好駁故

之後架車應該開返

最少三個了
18敲門見過17

下

剩係識啲簡單單字

我都覺

yeesa＝手足

花式自殺

大叔: FUCK!!!!!

跑呀

其實係咪只要229佢就會去到日本

要阻止開車Set rb咪得

so cute

會唔會換車

去到先叉電

跑得好可愛

火魔！！

百佳廿一！

yeeza 死港女 成日收兵 天右慘成水泡

走快啲啦

唔係廿六咩

係

你開返佢啦

司機嬲得滯要撞死Yeesa

我遙控壞左 開唔到字幕

或者變左租左架壞壞地既車所以有意外？

佢手腳太慢

Yeesa講得算係咁 日文
好可愛⋯

似係！！

+1

點解仲唔走 。。

吊 以為佢會被人捉到

企鵝跑法

你係咪熄咗字幕啊

用遙控應該開得返

可能係

佢果個咩魔黎？

反而想知佢穿越未來但出意外死左咁點計

Yeesa老母

百佳廿六

如果係一個循環，點解唔可以因為多手而搞到架車剎車時無咗個動力去拖住波。

淨係做依樣野？唔留多陣睇下點先？

知道佢整壞架車追佢 所以發生意外

間神社有啲嘢

女主比呀叔捉到會唔會比人屌死

糖魔

會長有交帶落

佢老母？

媽媽？

終於入正題

神社喇

其實會唔會佢19年已經死左

呢個係佢老母？

yeesa講日文好cute

佢阿媽

個阿婆有古怪

其實第一次穿越係酒店點解會長要趕住走??

會長應該擺低咗啲嘢俾佢

會唔會係佢今次返唔到香港所以套衫無變

mark低個神社，有機會就去朝聖

屌成幕睇到好緊張

我都想屌

頭先yeesa踢落車底嘅係咩嚟

糖

點解會係佢啊媽

又到5樓..........

唔覺得係老母

明顯搵緊2020 Yeesa

阿神屌你老母

老母

阿婆行得快 一定有古怪

fifth floor

佢老母係神社做？

好得意

倒瀉既糖

真係十分鐘一節

5樓！

似係親生阿媽
知道個女準備要搵佢

可能因為拗柴

之前有個訪問佢話去到日本第一日定第二日已經拗柴

18年會長伏線開始
咁快又一集架

屌一廣告就見到厹神

得一日應該搞唔掂，倒砂糖要成舊野換咗佢

可能婆婆呢

：香港人? 隔離翻14日先das~

阿媽靈位

應該係2020年既yessa搵佢

咁快又廣告

祈求時間嘅神社

糖，入左引擎會死車

反而想問
佢自己親身去搵佢老母咪得囉
唔洗穿越先返去架

仲喺電話鬧人
一定係之後有事發生

唔似係伯母 可能係佢娘親D親人

祈求時間會得到咩

只要2020年2月29號去到北海道就可以享用4個yeesa

個阿婆=佢自己

阿媽家姐?

快啲求返幾個返嚟 一齊穿越

咁一定係2020年有啲事令佢一定要去日本 可能老母生忌之類

得返幾集點夠喉

2017嗰次穿越完返香港凍傷
咁死左穿越返香港都會係死左

靚到痴線

2020喎

去到未來或者返返過去

之前份報紙唔係有寫佢老母死係神社咩

今日第一次睇 KFC 廣告

點解會長叫yeesa要搞到個阿伯開唔到車？

傷韌帶

點解Yeesa 訓練既時間唔搵日去北海道再實地考察多d?

阿媽屋企人

車禍係咪因為佢今次穿越搞過部車

可能4個都摑你一巴呢

日文講得都ok

17年Yeesa係20年街頭見過其中一個Yeesa
18年Yeesa係書店
咁17年Yeesa見到果個係咩年份既Yeesa

只要2020年2月29號去到北海道就可以同時享用4個yeesa

傳聞當你好誠心祈求5分鐘
時空會穿越到300秒後

拗柴仲咁跑法好傷㗎

宜家係2019年2月29 ???

哪有錢

同埋好似又話唔知咩睇下fiona有冇死

可惜已經過咗

可能係巴西龜做左咩野

已經過左一半 唔知呢集會點

我要一個得唔得

長知識唔好學呀

開唔到車就唔會撞死佢

無錢

2020

其實佢係咪冇得揀去唔去總之一到229就會穿越去日本咁樣

推post快到

今日已經10/3

所以個御守有穿越時空嘅能力？

好似係，仲要係2月29號

應該係2020年本尊

鳩估

糖魔法

點解要趁2020先抽時間去神社 平時飛去北海道去神社唔得咩

好現實

Viu唔夠成本

dyson 有冇喺 TVB 落廣

車禍就係同呢個阿伯架車撞

露點脆雞

有無神社嘅地址

點解每次去到未來都會睇到上次既自己既？

兩年就講到咁好叻喇

係喎...要佢特登穿越死

一早已經有人講過

穿返去2月29號

似老母將自己時間比咗yeesa

穿得太多 返唔到去?

以前啲小巴畀黑社會整都係呢啲方法

其實都有諗𠵱個問題
佢知道會死而唔去北海道同叫fiona落仔無乜分別

札幌護國神社

咁少廣告嘅

符合人設

其實如果決定要去既話點都會去到，會長都已經去左一次 佢地咁錫Yeesa 點會唔幫

間神社從此成為港人熱門景點

特登去搵咪見到

yeesa講日文好正

架車開唔到就唔會撞死佢了 不過最驚會係第二啲死法

跪！

純日文討論！

起碼半年之後先有香港人

KFC怡和，藍

thx

媽媽留在兒女身係點解

占個靚卜先？

Sofee講日文都幾好聽

飛一次去拍訓練同穿越既內容得唔得

原來沖緊茶唔可以同人講野

我估最後會bug到仆街要用神仙橋救場

14天後

唔怪得煙剷會長同城城2020年2月29都喺北海道
因為可以享用4個yeesa

sofiee 似做自己
個性格同yeesa 一樣

證明同一年有唔同時間既Yeesa穿越 令我唸起時光機 我估係單一時間線

聽故事

仲飲茶？

隻杯唔夠日系

應該唔係老母
係接生婆

巫女

bgm

因為佢老豆2020年係北海道出左意外，所以佢一定要去

其實如果要嚟搵身世 唔使等穿越既

sorry導演

冇時間啦
仲嘆茶

巫婆就真

仆街 點解諗起姜濤

好似睇緊日劇

媽咪係女巫？

咩料

傳說

有報導話 Sofiee 為呢套劇特登學日文

咁煩架
俾TVB 個阿姐肯定咁岩識中文啦

咁應該有更早既自己去阻止車禍？

仲睇唔睇多次六合彩呢

又話飲完先講
結果自己講

冇字幕，點搞

救人！

頂

做星 同焙茶一樣

有張松枝後生版！

老豆

老豆講日文

哇

日本有隊人，睇片尾。

畫面好靚

yeesa本身日本人

張松枝

孔劉

嘩好後生既辰叔

用app睇

張松枝識日文

有字幕

佢老豆

松芝

Yeesa有日本passport

爸爸

型仔咁多嘅

yeesa 應該係一個本身唔應該存在係世界上面嘅人

屌 附近有醫院架喎

屌 巫女

中日混血

做巫女都要識接生

係,佢IG話考N5

跳舞

點解唔去醫院？

張松枝=孔劉

可能本身yeesa唔會出世

更早既自己應該未知

後生嘅張松枝

電視較字幕唔得？

張松枝仲係型棍之時

點解會衝去神舍

真

小鮮肉辰神😆😆

搞到日本好似穿越先去到
飛機去唔到咁

靚仔過係CCTVB

老豆好正

神社生仔

後生張松枝

佬味好正

諗起高登有篇潮文 講一男一女製造黑洞

12點正出生！

如果係 CCTVB 拍
就算日本拍 + 講日文 都唔似日劇

點解唔去醫院

巫女連接生都識

接生？

係神社掃地都識接生

其實張松枝唔差

Yeessa 日本出世，咪有日本護照

件皮褸

神様

張松枝幾型棍

好靚

可能好似依家咁封左香港人關呢

松枝好型

二世祖樣

中你老母

Yeesa阿媽係日本人？

佢阿媽本身已經係日本人

附近冇+就生去唔切掛

去醫院啦張松枝

無幫佢搞 非法入境

好似邊個離開TVB都會變靚

sor

終於明點解溝到日本妹

港日混血兒

又係喎

咁八兩金都係拳館掃地啦

所以老母死咗

點解唔去醫院要去神社？

佢全家都窮
反而會長去咗一次

咁佢點拎香港身分證

no，我意思係有兩個2020嘅yeesa出現係2020年2月29日

日本出世有香港身份證？

Cctvb嘅日本人會識中文

佢日本出世

但係佢哋點解會係北海道

神聖Mix所以高質靚女

呢套劇全部仔都好型

去神社呢個位好似鳩鳩地

仲要狂播主題曲

點走

好似睇緊日劇咁

都幾似中日混血

張松枝型到

應該跟父母屬地

同Fiona一樣

老母係日本人

港日

住夠8年
150個都係咁

映射fiona

中你老母呀

睇故唔好駁故

果個年代係興木村皮褸 501 red wing

老豆香港人咪得

爸爸去日本入貨

！？

準備撞車??!!!!

指佢唔使等穿越先去到日本

老豆叫雞搞大人地個肚

架車

松枝bb

渣第架車？

oh gg

原來我係架妹

好諷刺Fiona

仲開到車

賣姜濤廣告成件事好firm

下...

又講中文

有少少哈利feel

老豆原來識日文仲要食架妹

部車又出現

老豆係香港人係咪要討論居留權

所以佢唔係『外國人』

仲追去.....

架貨車好大個LED燈打燈

撞死2019

喺面前嗰陣又唔拍停架車

出事啦出事啦

下一年已經2020？

有冇日本居留權

你直接去救2020年既自己咪得囉

係喎

趕唔切去醫院，都可以報警等白車

what?!

個大叔個樣好唔gur

會長唔係18年去咩

張松枝優質基因

Cctvb啲化妝師嘅問題

dls

第二架車
個公仔可以掛過去

mola

又見到自己

咁個外國人係...

都係要死

又死

都係出事

個救護員揸yessa對波

都係改變唔到命運

趕唔切

都話佢手腳慢，快手就set左rb啦

會唔會係自己整死自己

結果都係撞

我指件衫，同2017見到另外果兩個yeesa唔到，即係另外兩個yeesa都係個2020年嘅。

個三人唔係171819 Yeesa掛

我⋯⋯都⋯⋯見⋯⋯到⋯⋯

去現場

會唔會其實死嗰個外國人根本唔係佢

點呀

我覺得會

又要rap

究竟2020既佢係同邊個一齊

死嗰個唔似係yeesa 到底會係邊個

其實點解唔一穿越就直接去意外現場 ？

可能都唔係yeesa死

係條手帶

3個人受傷
會長，天佑，阿叔？

仲有三人？？？

意外現場可以咁去架咩

死既未必係yeesa 啵

唔知點解覺得死個個唔係yeesa

點都出事

屌

條手帶係Ryan送

既然18年嘅會長影響到20年

即係可以一早去搵關鍵人阻止件事發生

天估死

一個死
三個傷
四個人
會唔會相對happy ending少少佢老豆死或者其他配角

會長

點解可以入到現場

會長！

可以入現場既咩

鬼呀

一路都強調外國人同播yeesa
其實可能係會長/兵佑死

咁姐喺唔喺佢死？

痴線架!!!!!!!!

第一集撞到個個 又企係樓頂個個係邊個

原來yeesa係日本妹

係天佑啦

唔去事發地得唔得

會長係現場

會長！
高潮嚟啦！

姐係點
都係改變唔到？
但會長又係到

依家佢係19年2月29穿越2020年2月29？

Yeesa 2020年唔去果道會唔會可以避免？

咁Yeesa咪有兩條手帶

知道曬時間同地點都阻止唔到？

2020年你唔好去果度咪無事囉。

會長又做乜鳩

日本警察 見到佢會唔會好 驚訝

天佑死

會長冇事 姐係天佑...

未來野帶唔到返黎

係天佑

戴咗一年

似兵佑衝出黎rap 左自己

吓？咁天台個個Yeesa呢？

日本嘢拎唔到返嚟

未來嘅野帶唔到返嚟

兵佑死

唔係天佑死下話

發生咩事？會長現場無事？

其實一穿越過時空
正路某D野都改變左

但依然改變唔到結果
佢應該要擔心fiona同自己了

唔好呀！

我明點解天佑要去日本進修！

WTF

會長做乜會係度

仲喺度轉杯

穿越啦
無出入境紀錄

會長收急 call
就係依件事？
即係阻止唔到

天佑死既話，導演

可能係去救佢地

天台可能係穿越果個？

佢咁傷心

導演點解咁好睇㗎

即係ryan死

救唔到 頹緊

又搖杯

點解仲係度搖杯

搞掂
2019yeesa無死係2020

想救佢救唔到

天佑為救女主輕生？

無可疑死因

咁塔yeesa?

唔比個司機揸車咪得
打斷佢隻腳咪得

即係天台yeesa係2021年？

屌佢仲係搖緊杯

會長唔去日本呢？

我都好想問 會唔會係會長盡左力都救唔到

連登仔：考 N5 不如唔好考

唔通係兵佑啊??????

唔好係天佑死呀

但佢強行穿越

又唔係天台嗰個？2020年2月28日多一次穿越？

無出入境紀錄

唔好阿

會長快啲溝yeesa

關羽開始有啲煩

導演做術士最好睇

yeesa幫佢偷答案架

雖然知道唔係，但「下年都穿越去日本」這個point幾過癮

之前天台果個係邊年既YEESA

因為之前幾次都唔知個意外地點係邊
係岩岩問個日人先知道

唔好係兵佑呀

理論上幾次穿越機會都完咗
下年就係死

一命換一命
隊冧個司機先

咁咪仲有兩個yeesa未出現？一個係車禍一個係天台既

穿越

基本都n3

兵佑依家最大可能 立曬flag.....

可能天台嗰個係2020年嘅yeesa

開定下個post等入啦

我聽到打咗個冷震

天佑同會長係2020都係搵緊yeesa
咁天佑…

其實死果個唔係2020年既yeesa

可能係某一年穿越時空既yeesa

新聞唔係有報？

兵佑實習係咪北海道？

其實送貨整壞一部車就搵另一部渣架啦

我覺得會長有野隱瞞

佢考到N5啦 然後今年就考N4/N3

會長把聲

佢特登早一年學日文㗎

橫掂都死
不如扑野先

多數係，好人多數無好報

應該係？
yeesa第一次穿越個陣 會長話有好緊要既野要做

唔通係為左兵佑????

其實係會長部翻譯機翻譯唔到咁複雜嘅日文
所以先扮嘢叫yeesa去神社聽

輕生=自殺
係犧牲

點解突然又變平行時空理論？劇本開始暴走了

但確實
會長肯定唔會死
而如果天佑知道Yeesa會死
佢100%會救佢

Okie好睇

呢句真
殺人滅口就神劇
反正都穿越到返去

會唔會過左2020都係返去
無限loop

唔會啦

Sls

鳩估 可能仲有回到過去的能力

掛門神.................

想去買御守

2017 2018 2019 2020都唔係wor

天佑死 所以會長同yeesa講係佢男朋友
以為yeesa就唔同天佑一齊無咁傷心？

兵佑有事 條女冇事呀傻鳩會長

天佑死既話導演你等收刀片啦

其實係個司機日頭比yeesa騷擾咗幾次
搞到唔耐煩先炒車

好想知結局 但好唔想完 好好睇

搞大個肚
仲想走？

即係受傷yeesa同撒灰yeesa其中一個係2020年2月29凌晨穿越、一個係實時？

好複雜

nooooo

佢日文一般，聽唔切掛

死嗰個外國人

你幾可見兵有好結果

見到17yeesa時未死

肯定係
又扮型

Yeesa：屌你收埋我本日本護照喺邊度

唔好同我講天佑會長 其中一個係日本人

有埋伏線
兵佑想夠珍惜既人(即係yeesa)

利申：N3，但一定無 Sofiee 講得咁好

點解2020唔係？

2020年嗰時打鳩個司機咪得囉
咁簡單都要諗咁耐

你贏

Ruan死 其他人無事

有兩個2020年嘅Yeesa？一個係穿越去，一個係正常時間流逝咁去

係咪仲有一次穿越
因為第4年有29號

Cls

銀包冇錢？

我係日本人呀 屌 ！

pray for兵祐

當時早兩年佢仲未識聽

會唔會係2021,2022 都係穿越番去2020比佢改變命運 好折磨

痴線架
明明穿越果24 個鐘咁珍貴
2018 or 19年親身去日本神社搵身世唔得既
係要穿越果陣去。貪慳程飛機錢呀

應該係 之前未識日文連字幕都冇 幾寫實

學五十音啫
學完再背幾句罐頭
搞掂

其實yeesa係咪為左救會長而死

除咗手帶

日本嘅外國人咪即係香港人

咪係 唔好叫會長 叫智障算啦

屌我覺得天佑立flag機會好大

點解要除手帶

屌
除低左條手帶

去到2020日本都冇人戴口罩就知去錯左平行世界啦

就算電視講英文呀香港人都未必聽得切
更何況啱啱起步嘅日文

今年係19？

做乜除左條帶

個感覺似佢殺人

會唔會係辰叔好人咁岩撞到個大肚婆
其實唔係佢經手

天佑唔好死呀

天佑慘撚到

突破盲腸

Yeesa係日本人

會唔會好憎自己個女
救到個女冇左個老婆

頂係喎

今集yeesa好少女好靚

係會長想扮佢男友

會唔會係2020 死果個係天佑
天台係2021年yeesa 返去2020但都救唔到天佑所以喊

可能嗰條係天佑嘅情侶手帶

意思即係2月28日會穿一秒 然後再正身過2月29日？

套劇入面嘅日本警察都幾hea，又跑得慢，又set唔好封鎖線

最後先發現救Ryan

因為係意外現場個yeesa有手帶

2020無死咁21返去做咩

咁辛苦整帶得一陣

送你自己既愛液比佢仲驚

唔帶試下唔會出事

唉，講個理由俾隻兵仔知下都好吖😭

2021?
2020嘅冇死
死嘅係兵祐

冇呢個司機都可能有第二個司機開

今次係19年

下次搭入真正2020

天佑死的話 我會喊

殺左件廢老套野就神劇了

設局殺天佑？

會唔會係bug

Oh 明了

唔係啩

平時冇錢飛

平過hkexpress喎點解唔等？

Yeesa 係日本出世架wo 咁咪日本人

2030都係番去2020

!!

隱瞞部翻譯機虧撚咗

就係咁樣就封印條手帶

咁就有幾十個yeesa了

佢特登去學啊要

但ryan死嘅話 2020嘅會長點解會喊得咁傷心

兵佑係個故事既唯一作用就係死

2020年全個學會啲人去阻9住司機咪得囉

侍應後來再看新聞，發現問話的女子和死者容貌一樣。。。

辰叔日本叫雞

跟住幫佢養埋個女

慈喜退休後有收入

唔似係兵佑死喎
外國人新聞都影住yeeza

但係2020年有2月29號 照道理應該唔會穿越
唔知 鳩估

肯戴一陣算係咁啦 兵嘅嘢

再估，死嗰個係天佑，天台嗰個係2021年穿越返去2020年，撒嘅係天佑骨灰？

會唔會情侶手帶

集集都係

劇情需要嘛

北海道條手帶唔係啡色咩 我係咪眼殘

都有機會

不過如果一年番去一次咁樣咪好多個yeesa喺同一日出現😂

天佑死
mon po導演等收刀片

頂你

我都係諗到呢樣

究竟 17 年見嗰個自己係邊年？

攞個春袋嚟！

會長無上白車喎
有受傷咩？

(18)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(18)

最低消費要關刀啦

改變唔到時空

你無睇錯

會長鍾意Ryan

無力感掛，做咗咁多嘢都要有人死

覺得呢個係套劇目前為止最大既bug
導演可唔可以解釋下

最後果幕一個奸笑 完

因為殺Q埋人都得唔到 Yessa 個心

係，有戴過已經好俾臉

以後每一年都會loop 返呢個傷心地

有講？

聽日蘋果headline「二月廿九導演收死亡恐嚇」

咁偉大個衰女仲要無比過家用

有可能 所謂嘅一個外國人死
再加上天佑同佢講 穿越係俾佢救自己鐘意嘅人

真係?

開定18啦

就係冇戴先知去啱
好多後生唔當係一回事

放過天佑啦

未有天台嗰幕仲有一次穿越

想改變個小齒輪

支那勞工

盲腸

用耐左黃左ja

佢兩個一齊左

因為兵佑會去日本進修

似啦似啦

定係yeesa係因為同咗天佑一齊先會有意外
所以會長想由源頭改變命運

咪yeesa, 兵佑(rap), 司機

好似求婚大作戰咁要係現實先改變到

成個北海道都係yeesa

天祐代Yeesa死咪改變左命運囉

人設冇錢 完

今日 viu 少咗廣告嘅 :sad:

係囉 咁應該⋯⋯唔得 會見到好多個Yeesa

廣告時間即刻上嚟跪求出OST

或者隻手帶喺天佑

Fiona 個case

想像力咁豐富

如果真係咁嘅話 Yeesa 同佢地講佢穿越嘅事 以為係救自己 但反而令到佢哋全部都救佢而死？如果Yeesa唔講咁會長同Ryan都唔會去日本

要曬 Yeses 時間，等佢阻止唔到件事。

17會長一枝箭出咗酒店房門係知道yeesa去咗日本?

還我兵祐

咁搞法可能有幾十個yeesa

所以暫時講通似係天佑死
咁解釋到去完醫院之後點解人影都無

無證件你話係日本人就日本人咩

推得咁快

如果真係 唔會個陣先知掛

其實yeesa呀媽都係Yeesa 出左意外佢變左性 之後穿越識左yeesa仲搞大佢個肚 而第一次穿越既yeesa變左性叫做Ryan

係咪痴撚線無半個鐘又爆

炮仗街

巫女係要穿越果一刻先會見到

開車嗰陣同伯伯講 比錢你 今日我幫你送貨
咁樣得

巴打們冷靜啲

好明顯兵佑一早知女神有危險，所以代佢去死

落雪 代表去到未來嘅能力
啲雪向上 代表回到過去嘅能力

有BUG 喎
會長2018年去日本
YEESA 2020年穿越
但個女巫話去年見過個男仔

無，我隨口講

其實會唔會係情侶手帶

係喎 冇講Fiona依家點

等導演狗狗出黎救導演

間鋪拍得好有mood

一環扣一環，冇得咁講

推爆呢套劇

咁會長同兵佑一人一個唔洗爭

咁理論上Yeesa變咗個阿婆嗰陣都會穿越返2020喎

如果辰叔間野有個日本老闆娘坐陣
成件事幾型棍

好勁

總係覺得意外現場條帶係天佑嘅
兵嘅嘢
默默整多條俾自己當情侶帶完全唔出奇

支線任梗係得閒先做
唔駛特登去喎

頭先有除手帶嗎？
邊年的Yeesa除？行開左睇唔到

導演 松枝間舖喺馬頭圍？

太白粉嚟，見到個袋寫住。

唔奇呀

辰叔係香港人嚟㗎嘛

😂😂😂😂😂

Yeesa老豆放唔低佢老婆

好有意境！

導演話影狗狗
都未影

2020冇死先會有兩個以上
除非2020 2359都穿然後另一個係正常時間去
但冇出入境紀錄

屌 唔好啊

已聞到爛尾的味道了

第一次穿越果個會長應該係2020年後嘅會長，似係件事嘅其中一個核心

導演：冇呀 冇budget呀！

張松枝同會長應該幾夾
一個飲酒 一個食煙

喺馬頭圍？

死左個司機就神劇

洗完碗又飲酒

兵哥唔飲酒

係喎
可以2020年2月28同29號之間穿越
然後再返返去29號嘅零時

張枝竹都幾型

老細賞識

28年都放唔低個老婆

TVB實冇呢啲

之前影左張

我都覺得似

外國人點死司機

分埋俾連登仔都仲得

天佑：屌又洗多隻杯

老豆唔好死

咁都爛

個店長咁似tbb個甘草既

北海道條手帶似係ryan。。。。

做兵材料

好撚慘

Ryan死咁第一集佢咪唔會同2017yeesa去醫院？

中間啲時間都冇嘢做